大家搞清楚，罷工唔一定係唔返工，就算返到自己工作崗位做其他野一樣有罷工效果

做Sales既就當客人透明
做hotline既就係咁同個客重複光復香港明代革命
做office既就打火鍋乜都唔做
做司機既就載住乘客圍繞狗竇

老漢認同
橫掂97後黑警都唔係做緊警察嘅工作, 一直罷緊工

genius

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

在辦公室打火鍋簡直就牛b死了

唔好返工啊

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

求下大家一定要罷工

一定要唔返工
唔係做其他野

返公司，刨波經

你返工人地見到 覺得咩都無改變過

按章工作又好，sl射波又好
唔返就ok

真正既黑社會同暴徒都識得著住警察制服施暴濫權，咁點解唔用呢個思維，將罷工層次發揮到最高